喂其實宜家d狗做到咁 不如認認真真打番場

打唔到仗都搞到佢地生不如死
唔好再捱打落去